立法會總辭後既當務之急，係離任議員同初選出線者，組成一個有民意基礎既「平台」

作者：邱文勁

立法會總辭後既當務之急，係離任議員同初選出線者，組成一個有民意基礎既平台，加強抗爭陣營既內部同外界溝通。

影子議會

其實係, 唔試就唔撚洗玩

雖然遲左2個月 好過乜都唔做

Errrr 你有期望？

泛民：眾籌左比影子議會出糧未？要供樓呀屌你老母

有咩人兒登唔反對，又夠膽做先

冇十萬一個月搵鬼做

椰子巴

思想正確
坐係度實俾人玩９死
倒不如被動改主動
做多Ｄ民間工作仲好

積極利用, 發展區議會平台

議會冇埋

民間工作更加重要
冇可能永遠靠手足基本盤而唔做對外宣傳

Push

唔講反唔反對
應該都無人夠膽做
我唔信班泛民敢冒国安法風險咁玩

推

乜都試下先

咩總辭後
總辭左喇咩
幾粒鐘都無聲氣，唔捨得份糧呀

一班係大台的人搭大台

民間議會叫唔叫大台?
全部民選出嚟嘅大台又o唔ok?

尋迷在議會過後 惟何能捨得放手
是____而沒有_____楊onq都未看透

影子議會又會否被李大導用國安大法好...

拉幾百隻芝娃娃上門拉哂你班影子弟兵議圓完員........

一切都言之尚早
辭咗先算喇

鄒家成

鄒家成質疑，「進入臨立會的權力是來自中共施捨」，因此議會外的平台才是「香港人的土地」，未來一年的核心問題正正在於有沒有民意授權，香港人需要勇氣和魄力「走出網球場」，組成民間平台甚或人民議會，由市民向平台「交稅」等。林卓廷反問平台初步細節，質疑是「虛無飄渺」、「好空嘅概念」，鄒家成認為目光應「放遠啲」，又反問，是否民間未有完美藍圖，「然後你哋話無，就入臨立會？政治領袖係咪咁樣毫無魄力？」鄒家成承認，民間平台仍在商討階段，即使對比立法會沒有實質權力仍要做，「我哋就係為咗要奪權。」

支持